teslun衝擊立法會：私家車阻塞夏愨道 女司機涉危駕被捕

港島總區交通部執行及管制組特遣隊，於今日（13日）早上9時許，在中區夏愨道近紅棉路進行清除路障行動期間，發現一輛私家車在上址非法停留並阻塞交通，警員經調查後，以涉嫌危險駕駛拘捕一名姓容（28歲）本地女司機，帶署扣留調查。警方呼籲道路使用者遵守交通規例，切勿以身試法，避免交通意外及保持交通暢順。

恰女司機

會唔會t記第一次亂揸比人表揚

不過佢又唔熄火

都話女人唔好渣車，咁唔少心，咁都要拉

女人揸車比較危險
難得有理智嘅女司機停車睇路有乜問題?

會唔會嫁車有咩問題

停車睇路姐

女人渣車+天雨路滑

d狗吠嚇到人撞尻左咋~

電動車熄乜撚嘢

熄火笑撚左

若果係包致金侄女啲friend，隨手一摑警察即倒地

壞車唔俾？

佢行得太前
大家應該俾返credit佢

架車無油都要拉
無天理

大馬力+地濕 好危險架
話時話前面仲有條違例停泊 點解直入危駕

亂咁告？

停架車係度係危駕？

即係邊條罪大啲易告啲就用邊條？

冇火熄。 得電

好似著左死火燈喎
死火即係壞車
壞車都要拉

聽日唔好忘記佢地 要幫被黑警亂拉嘅受害者平反!!

架車無電lock轆冼呔所以先擺橫，咁都唔撚得